Title: Oreobolus furcatus H. Mann
Description: In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?aqua
Date: 10/10/2021
Keywords: blog
Category: Ronstring
Author: Kwinu
Tags: design
Published: true
Background: #22d30b
Color: #441e3b
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam? Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit; Non est igitur voluptas bonum. Duo Reges: constructio interrete. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. 


	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.
	Ut alios omittam, hunc appello, quem ille unum secutus est.
	Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt.
	Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta, si opus erit, dimicabit.
	Sapiens autem semper beatus est et est aliquando in dolore;
	Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis;




	Omnis enim est natura diligens sui.




	Cur id non ita fit?
	Idne consensisse de Calatino plurimas gentis arbitramur, primarium populi fuisse, quod praestantissimus fuisset in conficiendis voluptatibus?




	Quis hoc dicit?
	Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit.
	Poterat autem inpune;
	Tu quidem reddes;
	Stoicos roga.
	Atqui pugnantibus et contrariis studiis consiliisque semper utens nihil quieti videre, nihil tranquilli potest.
	ALIO MODO.
	Quid de Platone aut de Democrito loquar?
	Sedulo, inquam, faciam.
	Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam.



Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. 

Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? An eiusdem modi? Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus? Videsne quam sit magna dissensio? Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit. Non est igitur voluptas bonum. 


	Contineo me ab exemplis.
	Cur, nisi quod turpis oratio est?
	Quonam modo?
	Si enim ad populum me vocas, eum.
	Negare non possum.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.




	Alia quaedam dicent, credo, magna antiquorum esse peccata, quae ille veri investigandi cupidus nullo modo ferre potuerit.
	Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis;
	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;
	Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur?
	De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur.
	Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn.




Nam ex his tribus laudibus, quas ante dixi, et temeritatem
reformidat et non audet cuiquam aut dicto protervo aut facto
nocere vereturque quicquam aut facere aut eloqui, quod parum
virile videatur.

Nec vero audiendus Hieronymus, cui summum bonum est idem,
quod vos interdum vel potius nimium saepe dicitis, nihil
dolere.




	Quamquam enim vereor, ne nimius in hoc genere videar, tamen omnes veteres philosophi, maxime nostri, ad incunabula accedunt, quod in pueritia facillime se arbitrantur naturae voluntatem posse cognoscere.




Quoniam igitur, ut medicina valitudinis, navigationis
gubernatio, sic vivendi ars est prudente, necesse est eam
quoque ab aliqua re esse constitutam et profectam.

Quae adhuc, Cato, a te dicta sunt, eadem, inquam, dicere
posses, si sequerere Pyrrhonem aut Aristonem.



Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum. Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent. An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt? Ut aliquid scire se gaudeant? Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. 

Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Si quidem, inquit, tollerem, sed relinquo. Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. Ergo, inquit, tibi Q. Quibus ego vehementer assentior. Incommoda autem et commoda-ita enim estmata et dustmata appello-communia esse voluerunt, paria noluerunt. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? 

Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus. Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt. Ergo instituto veterum, quo etiam Stoici utuntur, hinc capiamus exordium. Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. 

Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? Hoc est non dividere, sed frangere. 

Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis. Eodem modo is enim tibi nemo dabit, quod, expetendum sit, id esse laudabile. Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Ita prorsus, inquam; Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur? Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. 


	Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -;
	Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita?
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.



Ex eorum enim scriptis et institutis cum omnis doctrina liberalis, omnis historia. Poterat autem inpune; Istic sum, inquit. Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus. Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer. Illi enim inter se dissentiunt. 

Bonum integritas corporis: misera debilitas. Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit? Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium noluisse; Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim? Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. Ergo instituto veterum, quo etiam Stoici utuntur, hinc capiamus exordium. Sed residamus, inquit, si placet. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. 


